(ps3) 想收隻 ps3 魔裝機神f 玩下，有無巴打放？

如題，成個系列爭呢隻未爆，心思思想玩